ก็|คือ|เพื่อ|แสดง|โฆษณา|ให้|ตรง|กับ|ความ|ต้องการ|ของ|ผู้ใช้|คิด|ว่า|จะ|สามารถ|เพิ่ม|ประสิทธิภาพ|โฆษณา|ได้|จะ|เริ่ม|ติดตาม|ผู้|ที่|ไม่|ได้|ใช้|ซึ่ง|ซึ่ง|จะ|ทำ|ให้|
ด้าน|แพ|ลต|ฟอร์ม|โฆษณา|และ|ธุรกิจ|ให้|สัมภาษณ์|กับ|สำนักข่าว|ที่|ติด|บน|เว็บไซต์|แล้ว|ที่มา|ผู้บริหาร|ผู้เขียนบท|ความ|และ|นัก|พัฒนา|แอ|พ|ต่าง|ผ่าน|ปลั๊ก|อิน|บน|เว็บไซต์|ผ่าน|ปุ่ม|มักจะ|มี|ผู้ใช้|ที่|ไม่|ได้|เป็น|ผู้ใช้|ว่า|หรือ|ปลั๊ก|อิน|อื่น|อยู่|จำนวน|หนึ่ง|
เพื่อ|เพิ่ม|ประสิทธิภาพ|การ|โฆษณา|เริ่ม|เปิด|ใช้|งาน|ระบบ|การ|ติดตาม|ผู้|ที่|ไม่|ใช่|ผู้ใช้|และ|ผู้|ที่|ไม่|ได้|ใช้|งาน|โดย|เป้าหมาย|ของ|การ|ติดตาม|ผู้|ที่|ไม่|ใช่|ผู้ใช้|ใช้|งาน|คุกกี้|ติดตาม|ทั้ง|ผู้ใช้|ได้|Andrew|
Bosworth|
Facebook|
Facebook|
Facebook|
Facebook|
Facebook|
Facebook|
Facebook|
Facebook|
Facebook|
Facebook|
Facebook|
Journal|
Journal|
Like|
Street|
Street|
The|
The|
The|
Verge|
Wall|
Wall|
